{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "식목일"
    },
    "text": "閑静な田舎道に位置する植樹日は、可愛らしい小物とおしゃれな家具で飾られたカフェです。 カフェは咸安武真亭の近くにあり、建物の外観はホワイトトーンの平屋建てできれいに造成されています。 屋外空間には色とりどりの椅子が置かれており、さらに雰囲気を盛り上げてくれます。 また、カフェのすぐ隣には小さな東屋があり、田舎の感性をさらに感じることができます。 本当にカフェの名前にふさわしく、内部のあちこちには小さな植物が配置されています。 特に、ここのシグネチャーコーヒーである「植木日ラテ」は香ばしいきな粉クリームが入ったラテで、アイスでのみ注文できます。 このカフェはコーヒーだけでなく、クロッフルグルメとしても知られており、週末にはすぐにソールドアウトする人気メニューです。 コーヒー一杯を楽しんだ後は、前に慶尚南道有形文化財に指定された「無尽蔵亭子」も鑑賞できるので、一度は訪れてみるのもいいでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェは咸安武真亭の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェの外観はホワイトトーンの平屋建てできれいに造成されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの近くには何がありますか？",
            "answer": "カフェのすぐ隣には小さな東屋があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ内にはどんな植物が配置されていますか？",
            "answer": "カフェ内には小さな植物があちこちに配置されています。"
        },
        {
            "question": "カフェのシグネチャーコーヒーは何ですか？",
            "answer": "カフェのシグネチャーコーヒーは「植木日ラテ」です。"
        },
        {
            "question": "「植木日ラテ」はどのような味ですか？",
            "answer": "「植木日ラテ」は香ばしいきな粉クリームが入ったラテです。アイスでのみ注文できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このカフェの人気メニューはクロッフルグルメです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの近くには有形文化財がありますか？",
            "answer": "はい、このカフェの近くには慶尚南道有形文化財に指定された「無尽蔵亭子」があります。"
        },
        {
            "question": "「無尽蔵亭子」はどのようなものですか？",
            "answer": "「無尽蔵亭子」は慶尚南道有形文化財に指定された建物で、鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカフェは可愛らしい小物とおしゃれな家具で飾られ、植物があちこちに配置されているのが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 368
    }
}